(連登) 體育台版友集體反對「排外」「血統論」

讀呢個post, 原來都有好多連登仔反對「排外」「血統論」....

德國配方止咳露
1 日前

child登仔精神分裂
一直最講血統純正最排外最右傾最反左膠係佢地，上星期仲講緊有力架嘅法國唔係法國，今日突然個個變晒左膠指控種族歧視右翼逼害

而家嘅波台清都應該換晒血 唔係當年入球場拉HK IS NOT CHINA橫額嗰班